[1Q題]5頁內有人估到我切

喺一間茶樓嘅二樓
有個客突然打瀉左杯茶落地
個呀姐即刻屌晒鬼咁叫人黎拖地
之後有條友拖番乾啦
隔左兩分鐘就黎左籠燒賣
個客擺落口發現d點心就凍凍地
應該放左一陣先拎過黎

估一個人名

梁小龍
范冰冰
李冰冰

秒

有創意
不過

山木五十八

莫非係粉俠傳既角色

提示：日本人名黎

利申：非樓主

百地三太夫
高橋涼介
廣末涼子
二階堂紅丸